連登啲文宣正垃圾

我dllm

自膠，有人證實係假